andrzej wykluczny : Nieobecny
foczka tustka : Nieobecny
komfaceusz ważka : Obecny
lineusz cząstka : Obecny
maciuś bezimienny : Obecny
monika wrzęsa : Obecny
paweł gawełek : Obecny
tadeusz Pan : Obecny
weronika bezmięsa : Obecny
